［長文但一定要入] 對付屋企廢老攻略

長話短說，而家個運動嘅方向已經變咗民意/文宣戰
除咗文宣組繼續向外國媒體宣傳之外
其實我哋仲有好多嘢可以做
其中一樣就係同化屋企嘅長輩
但大家有冇諗過我哋一直對待長輩嘅方式都係錯？
我哋會大聲鬧cctvb，問父母點解仲要睇呢啲親中媒體 - 錯！
我哋會向父母解釋點解要上街反送中，甚至怪佢哋信啲人收咗錢 - 錯！
我哋會話佢哋係港豬/廢老 - 更加錯！
你自問對上一次請父母飲茶係幾時？
佢哋上次食民賤聯蛇齋餅糉又係幾時？
你企喺佢哋立場去睇
有班人日日同你跳舞打麻雀
得閒跟民賤聯去一日遊
自己個仔/女就好日都唔陪下你
一同你講嘢就係鬧政府鬧cctvb
再唔係就投票日先同你講要投邊個
唔跟就話你港豬廢老
俾著你你會信邊個？
所以從今日開始，做一個孝子賢孫
得閒請下佢哋飲茶（唔好等佢哋覺得你鬧林奠先同佢哋傾計）
同佢哋傾下時事(乜都講，唔好剩係講反送中)
Delete咗cctvb
陪佢哋睇下蘋果動新聞或者立場，睇下班黑警嘅暴行
你就咁send whatsapp俾佢哋係冇用，陪下佢哋睇啦
初初佢哋可能會有偏見，但千祈唔好鬧佢哋冇腦（你諗下民賤聯都唔會咁做！）
反而搵啲位認同下佢哋，之後再搵位入
耳濡目染，終有一日佢哋會明我哋呢一個月嚟做緊咩
記住，民意戰係長期戰爭
我哋冇錢冇武力
有嘅就係夠人多！
我哋要做呢班長輩最強嘅蛇齋餅糉
如果大家都咁做，不岀一個月，民意會返嚟我哋呢邊！

最後好想貼一張圖俾大家

真到最後也不要放棄希望！如果你放棄的話，比賽就到此結束

我無野講

請飲茶 聊民生

"我哋要做呢班長輩最強嘅蛇齋餅糉" 重點!
老人家好易tum，請佢地飲幾次茶幫佢地update下手機

絕對正確
啲老人家好多都唔慣用腦
平時同佢哋飲下茶就好易洗腦

update下手機 幫佢地買下野 關心下佢地